點分自己係有抑鬱定單純唔開心

每到開sem個人都好down
一黎大學朋友唔多
二黎sem break同開sem既反差
但呢種唔開心係每透一下氣都好辛苦
好似成個世界就只係得返唔開心咁
做任何野動力都無食野又無胃口
真係好憎咁樣既自己
我究竟可以做d野幫到自己唔好再每日喪屍咁

搵啲世藝啦

我好你少少 我係個人變到好懶 又係做咩都無動力 唔知同成日自己一個有無關係

覺得自己有啲野咪早啲去見下心理學家

算鳩數啦 返下工做下野諗咁撚多吧撚咩